肛探歌神TL(韓子亮(韓梓亮)(梁家進)(梁迪斯)(梁柏廷))又喺ig出post試水溫

屌你老母冇人想要你隻戇鳩碟呀
仲有你AMEM做乜鳩 天父哥最憎你啲基佬

牙Bun 同佢反咗面？

樓主記仇到

我針牠

推到肛交勒索歌神入

樓主之前pm 我話暗戀佢

屌你老母！垃圾網民，有幾多人買我CD 我心中有數！
況且我係退出香港樂壇！死傻閪我祝你全家冚家剷，每逢開Post你全家都行衰運20年，你個撚樣！

當初你哋連登支持我，我先咁勇敢出嚟，到我停晒工都冇晒野做，而家出隻碟都要俾人鬧，
仲要未必有人買，我可以點，我喺屋企冇嘢做，冇飯食，有邊個知？電台電視台唔歡迎我，我唯一渠道就只可以係自己社交平台宣傳，我可以點？
當初係一班網民話我出碟演唱會一定會支持，就算到而家真係出咗碟未必會真係去買，都唔使講咁多廢話係攻擊我，你知唔知好令到我好唔開心。
而家我出隻碟姐，係咪要等我死撚左先可以出？
加上未必有人買，算吧啦，信網文連登真係不了！

Hater可以繼續鬧我，當初721幫學生我唔係要任何回報，但係你可唔可以唔好不停話我出碟Timing唔啱，有派都冇人要嗰啲侮辱說話，完全抹煞左一個好努力爭取做緊自己嘢嘅夢想年青人！

再見禁多位
PS：唔好又話我講呢番說話去谷自己隻碟嘅銷量！因為你可以選擇買唔買，但係唔好再屈我！

一早喺七月時間已經表左態，表左態又俾網民話抽水，唔出聲又話冇膽，真係好辛苦，係咁！

屌你老佩

rip

放過TL la

你個撚樣！

你放針喺啲凳度咪又係針人屎忽

你兩個打和啦

我冇勒索

我榮清

同笠狗潮文有得揮

好耐無見佢，去左邊？

咪阻住人出新歌

潛左水